尖沙咀摺紙鶴？

仲洗唔洗去尖沙咀摺紙鶴？
今日都已經咁少人

去

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

同問

到左海濱 唔知邊個位

到左，完全無人

我都到左，到天橋下集合

將會黎嘅人買繩

真橋底都冇乜人 記者黎問我都唔知點答

橋底*

多你一個好多

快啲過黎啦

到左唔太見到人

出緊黎 邊個位集合

暫時得四個人炸

咩位

三個絲拎左一大袋行緊，大家係邊

唔係話橋底集合咩

暫時6個，未黎嘅人買d紙同魚絲同筆同膠紙

唔介意嘅可以同個全黑人企係海邊聚一聚，我會應大家架